林鄭係咪學咗毅進制? 計錯數

25%

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

300 X 1.25 = 375

(新減舊)除舊乘100%
無記錯係中二數學

媽啊～好柒啊

林鄭咁簡單都唔識？

賺30萬一個月連百份比都唔識計....

攪撚錯呀

佢計個個應該係profit
300/0.75=400

懷疑佢話年年考第一
個一字都係佢計錯數

300去400
增加左25%？

而家係小五小六左右

特殊學校考第一？

又話成班AO 係精英

年年第一

政府網即刻改圖
大家留意印出街的印刷品

講緊由1/4變成1/3，唔好晒時間喺啲無謂嘅地方啦

打漏個「至」字wor

我考試好勁架

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

做AO都唔撚駛話要識計3D微積分啦
但係小學數學你都可以唔撚識?

又考第一
林太勁呀

淋病制